六千學生吹笛破紀錄

六千學生吹笛破紀錄
2004-12-28
港 聞

當大會宣布成功刷新健力士世界紀錄時，台下的學生都舉起手中的牧童笛歡呼。 黎樹雄攝

六千多名學生昨日齊齊吹奏牧童笛，刷新健力士世界紀錄。

【本報訊】六千二百四十三名中、小學生昨在灣仔會展中心齊齊用牧童笛一口氣吹奏《JingleBells》、《普世歡騰》等五首歌曲，笛聲清脆，場面壯觀；當大會宣布他們成功刷新健力士世界紀錄中最多人一齊吹牧童笛的紀錄時，大家都揮動手上的牧童笛慶祝一番。
多位學生說，參加旨在為港增光，故在十月時收到樂譜後即開始積極練習；其中在灣仔聖若瑟小學就讀的羅羲和說：「我覺得成功感大過考第一。」
該活動由恒生銀行主辦，為香港管弦樂團的學生票資助基金籌款，每名參加者至少捐出二十元，連同恒生的捐款，昨日共籌得三十萬元。

正啊ching

全部同我入黎！教你下一步點做

push

新職吟遊詩人

有冇sing hallelujah譜

用笛聲感化政權

搵到

人人屋企都有隻木童笛

唱歌好易整沙把聲，牧童笛人人都有，又大聲過人聲

當年，我就係嗰6000個其中1個

想唔想再破多次自己個紀錄啊

6000人輕鬆

咁你一定要出黎保護返自己個紀錄

有打破唔用

用刷新!

我DLLM

ching有冇興趣做指揮

想像唔到有幾嘈

EEFGGFED CCDEEDD

一支幾錢

我想講
我細個果陣真係響入面吹

Joyfully

諗起一人一支牧童笛喺條街度吹

到時真係要個指揮

team kill...
利申 淨係識吹救護車聲 bibubibu....

搵一個識吹既起個頭就得

諗起都煩，聽到崩潰都似
千祈唔好呀

感化我老母都唔得啦

推

屌當年好似有去...

吹到佢肯同你去遊行為止

今日都起碼20歲 加油

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

沙田交通懶人包

pishhhh

21號大家識做啦

和平 理性
非暴力！

仲要係非粗口！！

大家唔好推住，推咗沙田啲 post 先

我都係
(年齡暴露

真心 個年有我份 咩恆生至多kid

我錯了 呢個時候唔應該出9 post
大家集中推沙田嘅post

笑撚左

唔係人人都識吹

兄弟爬山 各有各做
但唔該唔好膠化
要玩吟遊詩人 都要諗返個目的

利申 帶定枝狩獵笛旁身自衛唔錯

一齊吹簫

打埋ABCD俾你又點話

為左淨化黑警 冇辦法啦

#metoo

當年都係

我都係

高汁，推！

吹! 一人掟磚會受傷
一係大長今=希望

屌有聲既

sing hallelujah to the lord

PUSH

想當年 我係嗰六千個其中一個

帶耳塞去扣自己血

如果有6000條女幫我吹就好啦

吹到成地口水一滴滴

屌

VIP
好似要去跟Henry哥哥上堂

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

下星期金鐘不如申請叫健力士d 人過黎點人數點睇？
一定好過毅進制啦掛

Push

一千人練習揮擊棒球棍就有興趣

屌，我都係6000個其中一個

用音樂感化世人

再創高峰

成日打cs go 有人播

仆街我都喺

人人都可以做潮吹大師

？

又幾有創意

有無譜有埋其他聲部？
Sorpano alto tenor bass 大合奏

唔記得點吹啦喎上youtube睇下教學先

牧童笛世界第一

吹british grenadiers march

正啊

好期待

我有po過

屌你我都有份吹 仲記得有明星唱歌

求潮吹大師指點

如果夠一萬人，每個禮拜破一兩個簡單記錄其實唔難喎

正

請各位做好隨時被顏射的準備

唔係同一隻歌嚟

小學學過瑪利有隻小綿羊

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

牧童笛要拎出去就買支靚嘅，小朋友手仔細，易冼手，cum扔cum跌先好
牧童笛分三part，會入口水好易甩，痴實佢就無咁易入口水